父幹定義

到底點先叫有父幹？ 有冇公認少少既定義？
一個準則應該係樓。 咁未供斷又算唔算父幹。 學術討論

利申番 自己應該冇

屌開錯台

講黎講去味又係酸，邊個有錢唔會益自己下一代？

bill gates?

蝗民定義，先比父干先叫父干

個 last name 已經係父幹

都可以係壓力嘅

之前睇連登定義應該係同父母同住, 俾唔夠屋租既家用都係

係屋企食飯應該都算係
就黎連你出到世都係父干

快啲俾壓力我
我都想bill gates做我Daddy

同老豆老母住都算
終於有父幹了

屋企可以隨時比得起一百萬仔女投資（樓/股）之餘唔比家用都冇所謂

係連登 你做到佢做唔到既野就算父幹